[八字解疑難]救港救民 八字官非 身體健康檢查

睇到今日心痛香港人安危 只望幫得幾多得幾多

會唔會易惹官非 會唔會有無罔之災
會唔會扑到個頭 會唔會有跌斷手腳
邊個月要小心啲

放低你 西曆出生 年 月 日 同 性別
注明 檢查 會優先處理

大家行街之前 有定心理準備 知所進退

當然其他問題亦一樣解答
或直接Tg 詳見舊post

兄弟爬山 我為你定方位 找好路

香港人加油

1986年11月6日早上10點 男
會唔會有官非，冇官非問題今晚黑衫黑褲蒙面出街

唔理你真心想幫定點都好

大家唔好係到留個人資料，d狗抄低你出生日子同會員號碼就會易好多搵到你

流年冇官非是非嘅大阻礙
但下星期起一個月 心情易煩易燥 要好好調整
理性思考為上
另外今年易見 腳 大腿受傷 尤其11月 切記小心

齊上齊落

推

快啲幫手廣傳

目標有10萬人 join 呢個telegram group, 一有咩聯署就簽哂佢

Test